鄭欣宜：你是什麼時候開始不愛我的？

見到個封面嚇咗一嚇
咪就係因為你太肥囉

從來都無喜歡過你

本身已經肥 仲要係mv搞到自己鬼咁

肥婆認為自己很多人愛

不如我地…

屌, 咪你自出娘胎嗰日囉問

gaymaker

個mv做乜鳩

浮屍咁，脹撚曬